今年四歲，有73億，應該點投資好？

求教學！

順便想問應該點規劃人生？

73億 食個飯都冇咗

澳門 變千億返黎

返工

比我 投資係我身上

包養我thx

精都冇咁多啦你

搵人幫手打飛機

照下個腦先

唔洗佢管架，大把人幫你睇實
你嘅職責係諗下今晚屌邊條女好